[燈神] 麵教崇拜堂

信奉媽咪麵者得永生, 原麵神祝福你.
此post主要分享麵麵創意插畫
p.s 信徒/麵粉可在此區留言

fb: 丹尼ft創作室
Twitter:
IG:

麵麵第一張設計圖

牛市中的媽咪麵🐃🐃

熊市中的媽咪麵 🐻🐻

這是一張海報 boss: 騰訊, 螞蟻集團, 滙豐. 🐜🐧🦁

參見~麵都督 🙇🙇

一家人最緊要係 齊齊整整😏

大家睇路~! ☺️

RIP. 9988 ☠️

「麵麵神教,戰無不勝. 麵神教主,文成武德. 千秋萬載,一統江湖」！🔮

麵麵我只係要一句: 牛定熊🐃/🐻

麵愛世人👳‍♀️

麵麵, 我不想努力了💃🕺

麵粉留名

2021年重點推介有📺:

暫時係咁多張, 會不定時更新

支持

好有心機

比返個Like支持～

下次開燒生崇拜堂

燒生 and 波波池 整個＂燈神聯盟＂

正呀喂

推

好靚
唔知會唔會有WhatsApp sticker

如果有 二三十張 應該可以整到既

好正

啲number 唔係日清咩

Okie

麵麵～

正到

我都好鐘意依張, 不過畫poster好累

個number 都好襯麵粉呀. 0067 9394
btw, 日清遲d睇吓會唔會獨立出一張

lm

好有心

願麵祝福你,

Ok喎

樓主好有心

幫推

Ant Group 隻手錯色

黑色底, 但因燈力太強.所以變咗咁

留名

G持

好黑心啊

g chi 你不過唔好祝福我

原力與你同在

咁我叫麵麵 與你同在

麵麵 與你同船

爸爸~! 不要

痴線架整得超靚

些些lee 比返個like 精神G持就得

樓主係咪基佬, 點解可以咁崇拜佢

超靚超cute

Save晒全部圖
Btw啲中文字體麻麻地

非Gay 但如果真係好靚仔, 唔介意

即係基啦, 扮哂野

我都係上網搵, 但唔係好多選擇(免費)

入來朝聖

歡迎信徒 週日崇拜

等WhatsApp Stickers

Lm

好靚

痴撚線po已bookmarked

連條紫晶都有,好癲

幫樓主推

隻熊同隻牛都好可愛

推到面入來

呢個係麵麵最近訪問時嘅衣著

好得意啊

樓主晝得好靚

Push

作者可唔可以整做tg sticker? Gif sticker?

可以呀 不過宜家數量唔係好夠

偶像

strong post lau ming

whatsapp sticker 如果大家唔介意宜家得十幾張, 我可以修改一吓之前既版本, 出住先

燈力越大 責任越大🌏

畫得幾好 樓主可以用來賣錢

高汁

非商業用途, only for fun 大家鐘意就得.

製作咗第一版既 telegram sticker.

另外whatsapp sticker版過一兩天可應該可以係 上搵搵.
p.s 修改咗一d字體設計

小丑神教徒要改信麵教了

小丑神都應該有好多信徒

好高質，LM

pish

上咗whatsapp sticker onlinen啦
有whatsapp版／Telegram 版

願麵祝福你

冇美團

麵麵：祝你身體健康

佢地一家人係埋咗一齊啦，
一家人要齊齊整整.jpg

可唔可以畫呢張

利申：非麵麵教信徒
但係樓主真係畫得好有心機同好鬼靚

咩海報黎架?
天能?

大家開心過癮就好,
(記得俾返個like)

係呀

終於知道點解媽咪麵叫做麵咪媽

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢到見到

可以研究吓.

我呢輪真係燈夠喇, 真係好想俾人燈吓🔦(燒山客串)

G持
麵神係香港股民嘅苦海明燈
同時希望連登繼續多啲呢啲高汁po

啲插畫好靚呀屌

支持麵麵 成為香港最大邪教 ,

多謝G持呀

成個地球都知你係乜喇 臭股!🚬

好正 thank you Ching

想要埋無字版sticker感覺會多啲機會用到

有你地既G持 先有動力畫

頭幾張係冇字架, 中後期果d先有字,
但冇字表達唔到張圖既重點喎

一張無字圖可以用係唔同地方呀嘛
如果要番個意思 自己打字都得

有冇嘰嘰

<--- ?

嘰嘰

果d emoji 呢，遲d睇吓有冇時間畫

仲以為真係入咗棺添
要拜

新增了"Signal"的sticker 有興趣既朋友可以下載黎玩吓😃

signal version please

信麵麵唔怕~~! 🙅

轉透明底出 sticker la

Whatsapp版:

TG版:

Signal版:

Tg 版條link要點樣@ ？

Whatsapp版:

TG版:

Signal版:

更新

更新咗

好有心機 ，支持

你大我呀?

麵麵emoji 設計草圖

麵麵: 啦~啦啦啦~

得戚麵

幫手推，太得意

好可愛啊我呢個新麵粉特登嚟朝聖

屌麵神冇入嚟嘅

因為佢一早有曬d圖

幫手推

very good

樓主畫得好靚like左
岩岩見到麵神又登屌米

推到麵神入黎

好快又大地震

好得意
字體方面 可以試下搵日文字體 款式又多又靚 唔少都有支援繁中

我上網搵過吓, 唔係咁容易搵到啱既

Telegram 版已經更新咗新嘅Emoji

樓主好勁，要崇拜樓主了

好正，G持

堅靚

多謝支持

Signal 版動態sticker
[燈神]麵咪媽Emoji v.1.0

可唔可以整埋連燈 icon

點樣連登icon法?

即係呢 d 咁

size 細 d
希望 連尼住 可以加埋你既作品入去個 list

整細size應該可以做到，但如果數量多 用起黎都幾困難
咁要問連尼住大大 俾唔俾先

期待連燈有 麵麵 emoji

咁就要靠咁多位麵粉/信徒 支持啦

支持麵仔

些些~!

Signal 版動態sticker
[燈神]麵咪媽Emoji v.1.1

p.s更新咗最新既emoji

Gif檔高質到
樓主

麵麵Emoji已經全部完成
多謝大家一直以來既支持

Signal 版動態sticker
[燈神]麵咪媽Emoji Full ver.

Telegram 版動態sticker

成set好靚

希望大家夠用~